			>>> Harry Potter Quiz - Your Questions and Answers <<< 

date: 25-01-2024

1. Is Pyotr Vulchanov a wizard?
		your answer: True
		correct answer: True

2. Is Graham Pritchard a wizard?
		your answer: True
		correct answer: True

3. The wood type of Minerva McGonagall's wand is: mahogany
		your answer: True
		correct answer: False

4. Is Zacharias Smith a student at Hogwarts?
		your answer: True
		correct answer: True

5. Is Buckbeak a staff member at Hogwarts?
		your answer: False
		correct answer: False

6. The wood type of Cedric Diggory's wand is: ash
		your answer: True
		correct answer: True

7. One of Ludo Bagman's alternate names is: Ludovic Bagman
		your answer: True
		correct answer: True

8. Is Colin Creevey a staff member at Hogwarts?
		your answer: False
		correct answer: False

9. Is Vindictus Viridian a student at Hogwarts?
		your answer: False
		correct answer: False

10. Kingsley Shacklebolt's patronus is a/an: wolf
		your answer: True
		correct answer: False


You scored 8 out of 10.
Incendio! This witch is on fire! You just scored A* in all your O.W.Ls!